九份十分一日遊行程點plan好

上網搵過資料
應該係台北車站搭火車去瑞芳 之後可以搭巴士去九份
十分青桐果就可以搭平溪線
但係我諗住去左十分青桐果d先 之後先去九份睇夜景
咁係瑞芳可以點去十分？
之後玩完平溪線可以點樣去返九份同返瑞芳？

返瑞芳轉巴士

包車啦

Btw十分有的士可以坐去九份
好似唔係好貴

即係都可以搭巴士去平溪線？

九份十分 去唔去埋菁桐好？
應該預幾點岀發？想買十分瀑布

朝早出發啦

瑞芳搭平溪線列車去十分
再搭返平溪線列車去瑞芳
係瑞芳再搭巴士去九份

青茼車站 值唔值得去？

Lm

如果唔一大早出發既話就放棄菁桐

俾我揀就去菁桐唔去九份
不過，各人喜好睇

其實時間充裕既話真係唔建議十分九分一齊..
十分d車好疏，你要預時間會好麻煩
你仲想去埋菁桐會有d趕
同埋九分大約7點到好多舖頭都會關門
你咁夜上去靜係睇景又唔係好值

菁桐去過一次，唔係要影相打卡可以唔洗去

另一次試過淨係去十分->九份->廟口夜市
睇定台鐵班次一日去得哂

lm

九份十分個日 去基隆夜市好定寧夏？
留得3晚 一晚去饒河 一晚去樹林興仁

包車啦
坐死人火車好麻煩
又迫

九份夜晚去乜都無架
景又無人地吹得咁靚
舖頭都全部關晒門
建議日頭去

之前試過去忠孝復興站諗住搭公車入九份
其實坐公車係坐勁耐先入到
一出地鐵站又有啲的士佬係到r入拼車
價錢係合理既 但實際唔記得
拼車姐係如果你兩個人坐
佢會再r多4個人一齊坐入九份 視乎佢架車大小
我果陣係同4個日本人一齊坐
大約個幾鐘就入到去

去完九份就坐公車出返瑞芳車站
再係瑞芳搭去十分
十分會有車直接返瑞芳
唔洗再返九份去瑞芳咁麻煩
希望幫到你